大學揀科好迷惘

依家high school讀緊phy chem bio
大學本來想讀pharm但係呢科就都收皮
其他科又唔知點揀
求屌醒
利申:外國JJ 唔打算返香港

mbbs

llb + pcll

pure science/ cs(it)

唔番香港點解唔讀pharm 外國有醫藥分家喎

好驚有一日呢份工會比ai取代

我都讀緊phy chem bio
諗住讀護理 但要讀五年 聽人講仲好chur無得玩
諗唔到仲有咩可以讀第時人工又高

你以為藥劑師剩係執藥check藥單咩

[討論]點睇藥劑師

我就係睇完呢個post就覺得好迷茫

外國pure science都無所謂啦